「集思廣益」點樣可以令商場電視唔較去 cctvv

如題

除非其他電視台
1開24新聞台，因為商場通常要開新聞台
2收視要接近無線，你商場開電視都係想吸引人睇，起個商場留耐啲，個台太少人睇的話就做唔到個效果

推